居屋綠表 馬2 vs鑽1

居屋綠表 馬2 vs鑽1 你會點揀？

馬2

粉2

你家庭定單身先
單身就無得你簡啦

火３

家中冇長者都冇得你揀

家庭成員4人或以上咪馬2
2-3人咪鑽1

鑽一 幾年後賣出實賺 地理位置太好 無限巴士線加10秒落地鐵站

幾細都係鑽 有鑽一定鑽

鑽地理贏撚曬

3個人或以上住就馬2啦
鑽1隨時細過原本住緊間公屋

自住點賺？越搬越遠？定越搬越細😂

細過原本公屋100呎呢？

擁抱大灣區

2人

如果兩樣都有得簡 我會要馬2
一黎地點唔差話好差 都近大水坑站
2房就算第時賣都易賣 同好價

賣完上私樓都夠？舊樓嘅話

夠住咪得 唔夠你票諗下

Sor鑽一 睇錯

北環線+口岸
升值潛力GOGOGO

鑽1都開到兩房 細d咁解
但升值潛力大好多

3-4人住馬2會舒服啲
鑽一就乜都方便
我揀鑽一

鑽一係九龍最後一個上蓋 拎去起公居屋簡直係浪費

馬2
留返鑽一比其他人

鑽石山係樓王 應該貴過富榮
你自己諗下

最細295喎

一定唔會賣啦依啲位on9先諗賣，賣左買唔返

打返個八折，真係分分鐘細100呎

鑽1之後放左佢買私樓

衝啦 一定賺

鑽一

之後夠期就放左佢，轉私樓

你要升值,我要舒適

火炭三房

過廿年可能拆黃下同彩虹邨

唔近鐵

馬2 ok 既
睇你幾多人，自住/賣

果個年代一次過起好多高樓 香港未經歷過咁多高樓變舊

唔係綠長咩都唔使簡
同埋新居屋係10年禁售 (唔使諗3年爆升換私樓)
比我住馬2大D算

遠少少竹園南都殘啦

鎖十年 分分鐘有驚喜

黃下租置點拆....

2人點先買到鑽1？

有九龍揀 點會揀新界
除非馬嗰邊近你返工

等新薄崗既舊式工廈重建仲實際

錯字，自膠

一號波+執雞

粉0

2千7 個廢老唔掃哂我跟你姓

兩個都唔好諗住放即賺
鑽石山鑽嶺新樓都係三年賺十萬三百幾萬成交
宜家無水位架la
個區大把選擇
況且宜家市淡
盤多成交少
買來保值就OK

綠長

宜家鑽石山市區有開揚景實用600呎以上大單位或者仲有得諗
因為有開揚景大單位供應少
你200-500呎左右唐樓/舊私人樓/居屋大把啦
排隊咁放
鑽石山細單位唔跌都好彩啦
仲升